{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051873",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 임학점"
    },
    "text": "パリバゲット林学店ではネイバースマート注文を通じて簡単に注文することができます。 シグネチャーカフェラテは3400ウォンに価格が設定されており、シグネチャーアメリカーノは2900ウォンに設定されています。 アメリカーノは2500ウォン、カフェラテは3000ウォン、そしてカプチーノは3000ウォンです。 カフェモカとキャラメルマキアート、バニララテは3500ウォンで同じ価格で策定されています。 緑茶、紅茶、ハーブティー(ルイボス)は全部で3,000ウォンです。 アイスティー(桃)は2,500ウォン、紫芋ラテは4,000ウォンに設定されています。 タレモン、タユジャ、タジャモンは3500ウォンです。 ホットチョコは3500ウォンで販売され、緑茶ラテと紅茶ラテはそれぞれ3500ウォンで同じ価格で策定されています。 いちごラテとジュースのイチゴバナナは3,000ウォンです。 ヨーグルトシェイク(イチゴ/ブルーベリー)とエイド(レモン/グレープフルーツ/ゆず)は全部で3500ウォンに設定されており、スムージー(イチゴ/キウイ/マンゴー)は4,500ウォンです。 カップビング(河東抹茶/すもも/スイカ/黒糖ミルク)は3,800ウォンに設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット林学店で簡単に注文する方法はありますか？",
            "answer": "はい、パリバゲット林学店ではネイバースマート注文を通じて簡単に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャーカフェラテは3400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャーアメリカーノは2900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカ、キャラメルマキアート、バニララテはどれも同じ価格ですか？",
            "answer": "はい、カフェモカ、キャラメルマキアート、バニララテは3500ウォンで同じ価格です。"
        },
        {
            "question": "緑茶、紅茶、ハーブティー(ルイボス)の価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶、紅茶、ハーブティー(ルイボス)は全部で3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティー(桃)の価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスティー(桃)は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紫芋ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "紫芋ラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タレモン、タユジャ、タジャモンの価格はいくらですか？",
            "answer": "タレモン、タユジャ、タジャモンは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテと紅茶ラテの価格は同じですか？",
            "answer": "はい、緑茶ラテと紅茶ラテはそれぞれ3500ウォンで同じ価格です。"
        },
        {
            "question": "いちごラテとジュースのイチゴバナナの価格はいくらですか？",
            "answer": "いちごラテとジュースのイチゴバナナは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトシェイク(イチゴ/ブルーベリー)とエイド(レモン/グレープフルーツ/ゆず)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトシェイク(イチゴ/ブルーベリー)とエイド(レモン/グレープフルーツ/ゆず)は全部で3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージー(イチゴ/キウイ/マンゴー)の価格はいくらですか？",
            "answer": "スムージー(イチゴ/キウイ/マンゴー)は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カップビング(河東抹茶/すもも/スイカ/黒糖ミルク)の価格はいくらですか？",
            "answer": "カップビング(河東抹茶/すもも/スイカ/黒糖ミルク)は3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 663
    }
}